18區播放會要人！！！請大家各區手足一齊黎支持！

就近日開始多召集人同民運人士被攻擊，各區治安已經係倒退番二十年前，請各位手足點都要抽時間黎支持18區播放會！保護和理非文宣手足！！！一齊保護足同補下牆紙！